有冇巴打小學時小食部有汽水賣

係玻璃樽 個樽肥肥矮矮
有雪碧 提子汽水 芬達。。。

不過印象係冇可樂

一打鐘狗衝去買嘢食
成廿幾人圍住阿姨
又有同學交換食物

我